點勸老豆戒煙

佢後生開始食食到宜家60歲
基本上一日一包左右
近排見佢開始咳多左 又多痰
成日逼佢唔好食佢都偷偷地食
唔想睇住佢慢性吸毒咁折磨死自己
但我都明個鋪心癮已經戒唔撚 畢竟已經咁多年
應該點調整心態接受佢會病死呢個事實

我都想我老豆戒酒
日日收工返到屋企都飲7-8罐先訓
飲飲下又成日搵野黎嘈

叫過老母戒煙 會短命
佢答我仲好 可以死快啲 唔洗愁
我駁唔到

你吸二手煙你都會死快啲

電子煙

慳左既錢 食左佢 買股票增值